{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122975552/gurye-s-self-check-in-motel-gulye-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126128297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228967672&selectedRatePlan=266376986&expediaPropertyId=66311736&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 S무인호텔"
    },
    "text": "求礼S無人ホテル (구례 S무인호텔)\nこの訪問の際、S無人ホテルは求礼で卓越した選択です。 こちらでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 21個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "S無人ホテルは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "S無人ホテルのチェックイン開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "S無人ホテルには21室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "S無人ホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、S無人ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、S無人ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、S無人ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルのチェックインには何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "S無人ホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要な場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "S無人ホテルのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルでは指定の喫煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、S無人ホテルには指定の喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "S無人ホテルに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "S無人ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、事前に宿泊施設にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 471
    }
}